小鬼黃鴻升驚傳過世！經紀人證實噩耗！

小鬼

wtf

吸毒？

Who?

Between rip

又想loop翻娛百最美好嘅日子

以為自己眼花

咁突然

真咩

佢會唔會就係傳聞中同小豬 蝴蝶玩3P果個

點解會咁突然

認真呢

好震驚...
點解唔係羅志祥

等睇有人話2020年乜乜柒柒

Cls睇到蘋果通知嚇一跳
雖然唔係fans 但原來已經到咗一個要開始接受由細睇到大嘅藝人會慢慢離開嘅時代

好突然

OD?

睇到嗰陣呆晒

我接受唔到

咁突然既

36歲

好難想像楊丞琳知道之後嘅感受

屌......

如果我還有一點點不屑 别想要說服我純潔的絕對
我只是世界上某種絕種的蕨類 悄悄的失眠了一光年

唯一ig follow既男藝人，接受唔到...

依依不捨 捨不得

完全唔敢相信

屌佢呢一兩年轉哂型 越嚟越好喎

娛百果時都幾鍾意睇佢

Fuck......

2020年乜乜柒柒

痴線..咁突然...

2020年真係痴撚線

近排仲見佢fb live.又有遊戲代言.咁突然？

Wtf...
RIP

who

+1

係咪食太多女

點解唔係羅志祥

事發時只有小鬼一個人在家裡，研判是從浴室走出來時，不慎滑倒後倒摔傷臥床邊

而我唔知係邊個黎

無人想知你唔知
比啲respect

咩事死左

我關心果12位手足唔好過佢

完全唔撚同 你話細個聽譚伯阿b 睇住佢地一個個死就話姐
呢d 3x歲走得咁突然邊算係慢慢離開

無知一問 佢係邊個

咁你又推post

外國人成日留言

Who?

唔識, but RIP

反咗面9 世啦

邊撚個黎

22hrs前個story仲係到 好突然... rip

台灣暗星唔識 小豬就識

唔好因為佢係藝人就個個喊哂口講rip，
好噁心囉。

有咩感受 都有老公啦 ex話知你死

rip 12位手足

你唔識唔等於其他人唔識
有睇開台灣綜藝既肯定識佢，你就話呢度個個扮曬野rip，你個腦係咪short撚咗

呢排死左好多個都係30幾歲

果12位手足未死嫁，唔可以扮左膠講rip

我唔知個12條友係乜水都唔會突登走入個post到講啦傻閪

人地幾算幾紅下 話唔識嗰啲有無諗過係自己識野識得少？

佢地勁fd 架
家人一樣

左你老母膠咩

表面野 聚會都係一班人
仲要攝鏡咁

以為係STEPHY條仔
D台灣明星D名鬼五馬六撚識咩

你認真定扮

咁紅咁都暗星

who?

呢幾個死會開心到彈起

人地自己都講好frd好熟你都要否認佢地關係好好

小豬ig story

條仆街以前專當人下把位成班出去淨係唔叫小鬼依家走黎扮晒野 佢先最撚應該去死

分手做家人依種理由搵鬼信咩
小鬼開頭仲紅過楊
楊後尾紅咗同小鬼散再同大陸佬一齊
如果講到咁好感情點解唔兩個都紅既時侯一齊返

佢同小鬼散到同大陸佬一齊隔咗十幾年啦
小鬼高中初戀呀講到近幾年先分手咁

完全唔識。。。。

唔識咪唔識囉唔使特登入嚟講嘅
特登同人講你無知有咩意思

N年前儲過佢啲yes card
覺得佢幾靚仔
先開始留意佢
冇諗過佢就咁走咗
珍惜眼前人呀大家

其實分手復唔復合同紅唔紅有咩關係
楊丞琳中間都有其他男朋友，都只係特別同佢fd
有感情唔一定係愛情

CLS人生真係無常
最近發現有好多以前睇台灣綜藝成日見的藝人都走左...

小學好鍾意娛樂百分百
超鍾意當年嘅豬鬼碟啊
睇到呢個新聞真係好sad

娛樂圈D野一定要識?

唉

無話一定要識 世界咁大你樣樣識哂就唔洗上連登啦

但都識google下先掛？2020年仲要教？

RIP

你知唔知佢同小鬼一齊係幾多年前既事

人地好健康

有錢冇命洗 比我仲好

浴室冇防滑磚

中學

兒登標準反應：佢黃定藍？

你唔識咪唔好係個post度留言囉，我唔識炒股都唔會入去tesla post度挑機啦

係咪因為之前又行路上台北，近排又行上高山，chur得太盡啊真係好可惜

轉角遇到愛果陣開始有留意佢
之後keep住睇娛百

唉今年真係好化學

你呢個問題就好似：
自己唔睇波所以唔識球員，然後就去波台問who咁

攰都一定有影響，d藝人成日瞓得好少

佢留左句為什麼會這樣
依家Ptt既台灣人已經抽緊佢水
有個reply講得好應棍「推 xxxxxx: 畜生：我都還沒弄死他，他怎麼就死了 09/16 13:49」

其實真係幾唔尊重唔理係真唔識定點
問who真係俾人覺得係突登攞彩

唔識無人怪 但係真係想知係邊個其實可以上網搵

食屎呀羅志祥

搞清楚我冇留言"WHO"挑機, 只係唔認同唔識個明星就係識野識得少

google都唔識用 唔係識野少 咁係咩？

咁娛樂圈嘅野你真係識得少喎，哩個係娛樂台嘅post你唔識咪唔好留言囉講到尾你都係睇唔起娛樂新聞啫

attention seeker心態

自己無知見識少都算，仲要大大聲話俾人知自己係咁

唔識其實真係無問題 唔係個個一定會鍾意睇台灣節目
正如台灣人都未必識森美 王祖藍

只係topic都打明左邊個邊個走左 唔識咪pass左佢或者出返去
唔撚識又要入post 入完黎又唔上一頁 係都要留句「唔撚識」刷存在感就太幼稚了

係 唔識又要入黎加把口想知又唔google先入黎 唔知咩心態

咪係

要入黎大大聲同人講我唔識佢，柒撚到呢

聽緊佢啲歌

不屑
地球上最浪費的一首歌
超有感
玩具槍與玫瑰
千分之一

仲有好多娛百既回憶
當年冇記錯剩女保鏢成七十幾集
雖然唔係忠粉近年都冇乜點追, 但都仲未接受到佢離開

佢算係少有比較正直嘅藝人同埋佢都欣賞香港歌手
而且起碼無好似其他藝人衝去奶共先

撞到頭失救

入嚟就係想問下幾時先到羅志祥條冚家剷

有咩問題？
我唔睇波我唔識球員，咁嗰方面嘅嘢我咪識得少
你唔跟開台灣娛樂圈，咁呢方面嘅嘢你咪識得少

唔識佢=無知,見識少?

點解唔係羅志祥條撚樣死

得喇
唔洗再係度刷存在感喇on9仔

由娛百開始識佢
到佢出CD, 演電影
仲有佢同kid做嘅節目
依家竟然...

🥺🥺🥺😭😭😭😪😪😪